💕免費借出體溫電莖椅，有意留ContacT💞

保證人體工學，自動恆溫，多種體位模式，只限絲打，最大負重55kg，有意留contact

哦

電莖椅明明就係俾m男用